后来，宇航员在一年、两年和三年后观察了这些弹丸。细菌群可以在行星间传播生命| Paola Rosa Aquino | 2020年8月27日|科普
成为一名宇航员是通过去那里了解周围环境的终极想法。杀死引力幽灵的物理学家| Thomas Lewton | 2020年8月18日| Quanta杂志
虽然我们可以说宇航员在太空中是失重的，但他们实际上经历的是微重力。科学家说：微重力|伯大尼布鲁克郡| 2020年7月27日|学生科学新闻
大约30名非物理学家从一个帮助宇航员的软件系统中学习急救知识。宇航员需要什么才能在前往火星的危险旅程中幸存下来|Maria Temming | 2020年7月15日|科学新闻
其他模拟火星任务表明，孤立在一起的宇航员可能会形成一种“我们对他们”的心态，这将导致机组人员停止收听任务控制，这在长期任务中可能是危险的。两本新书《探索火星——及其对人类的意义》|丽莎·格罗斯曼| 2020年7月15日|科学新闻
在第二颗行星上，他们遇到了一位名叫曼恩博士的孤立无援的宇航员，随后发生了一场斗殴。Neil deGrasse Tyson分解了“星际”：黑洞、时间膨胀和大质量波| Marlow Stern | 2014年11月11日| DAILY BEAST
她的长期男友戴夫·克拉克是维珍银河公司“宇航员关系”负责人。比阿特丽斯公主放弃了她的处女银河梦想|汤姆·赛克斯| 2014年11月3日|每日野兽
我请一位美国宇航局的前宇航员，他不能被记录在案，去看碎片的照片。太空船二号残骸的线索：乘员舱出故障了吗|克莱夫·欧文| 2014年11月2日|每日野兽
“宇航员现象正在摧毁伊拉克军队，”一名军官Kadhim al-Shammari告诉我们。2014年10月8日，伊拉克士兵贿赂军官，使他们不必与伊斯兰国作战
巴格达，伊拉克——伊拉克军队正饱受当地人所说的“宇航员现象”的折磨。伊拉克士兵贿赂军官，这样他们就不必与伊斯兰国作战了|尼卡什| 2014年10月8日|每日野兽报
当然，只有当宇航员本人未能点燃复古火箭时，才能使用地面控制。自我中心轨道|约翰·科里
宇航员受到了无法预料的心理压力。从无限到十|保罗·W·费尔曼
降落伞打开了，勇敢的宇航员漂向大海。让我的头发均匀化|瑞克·拉斐尔
当我发现这些语言中的大多数都幸存下来了，而我们痛苦的宇航员都知道它们时，我并不感到惊讶。你能做什么？戈登·兰德尔·加勒特
当我发现这些语言中的大多数都幸存下来了，而我们痛苦的宇航员都知道它们时，我并不感到惊讶。你能做的任何事|戈登·兰德尔·加勒特